😲有咩方法令到曱甴係屋企消失

屋企成日都有啲好大隻嘅曱甴，有咩更有夜方法令到佢地完全消失……
(已放曱甴藥但冇乜用)

試下用一點絕？之前用一點絕 屋企d小甲由絕哂跡 對大甲由唔知有無用

好！thank you 我去搵下先

邊道買

同上，我都想問埋

火攻

成層噴殺蟲水 上年嬲起上黎買左兩打噴 之後就冇哂

火曱甴，正

哇 你都幾爽喎

津路炮

唔記得轉ac

源頭搵下，附近有餐廳？
廚房，廁所去水位有冇落蓋
係咪經窗爬入黎etc

有咩方法令到曱甴係世界上消失

唔明

住屋苑，低層
可能有機會喺窗爬入嚟

我都想！！！係永遠

聽次達哥潮文就明白

一陣開電腦睇

用煙霧彈

用野封封水口 要用先解封

一點絕好貴， 試下淘寶曱甴膠啦

再加埋搵竇，曱甴屋，放洋蔥羅

養神獸

我係係淘寶淘嘅 大概百零蚊好似aa膠咁細細枝 但已經夠你啫哂成個廚房嘅「喇」位
用完屋企好耐都無哂甲由 但咁岩上次打8號波唔記得閂窗 走咗隻大甲由入黎捉唔到 跟住上網搵發現香港都有代購 又係差唔多價錢
利申 非打手啊下